條脷變左黑色代表咩？

好撚恐怖
呢兩日腸胃炎唔知關唔關事

睇醫生啦 快

不過散緊
有冇中醫jj解答下？

中毒

食得黑鮑多

望落乾唔乾燥?

代表你下晝食左墨汁意粉?

下世小心

下世小心d啦

食左藥?

冇嘢了
醫生話電解質失衡
飲左兩支寶礦力而加冇事了

屌 你地班仆街 叫人下世小心
咁你都要話俾佢知 今次衰咩先小心到架

圖

宜家腸胃症狀係點先

飲完寶礦力好好多了